trước khi chạy : composer install để tải các dependency

php artisan serve để chạy với localhost để test api

Dùng postman test cho tiện 

code chủ yếu trong Apps Http/Controller, Models,

Set route ở routes 

ae down về nếu sửa gì nhớ fetch bản mới nhất về trước rồi sửa code sau đăng code lên theo thứ tự(bên front-end cũng vậy với branch main)

git fetch origin dev 

.....

git add .

git commit -m '....'

git push -u origin dev

